雙程證婦人被拒入境 於羅湖邊境洗手間割脈後被送往北區醫院

CLS

雙程證婦人被拒入境 於羅湖邊境洗手間割脈後被送往北區醫院

海關親屬聯絡《明周》，消息經由記者核實，今日（29日）下午，曾有婦人持雙程證於羅湖邊境進入香港被拒，其後進入洗手間割脈，已被送往北區醫院，暫未知道婦人有無發燒或其他病徵。

親屬相當擔心前線海關的工作安全，直指局部封關無效，憂慮未來會有更多人利用此漏洞進入香港。

Wa diu

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

封關封到下世

死支那人又嚟播毒

點解唔送番去羅湖姐

痴撚線 下招係咪會自焚

啲血要傳染

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

我唔信咁多人夠膽搵命搏

自焚反而好

無所謂啦
消咗毒，安全了

封關分分鐘班支那人會衝關
何況仲唔封

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

你唔係支那人點會有代入感
有個垃圾共產黨領導
完全唔當係人
真係可能割脈送港 反正林鄭都大開中門 肯定攬炒死香港人

CLS

可能係剃毛咋,中國人會死錯人?最叻計到盡呀

羅湖即將變成香港清木原樹海

走難年代果陣，荒山野嶺雷區都照行，游水死勁多人咪一樣照游黎香港抵壘，唔好睇少中國人求生能力

屌佢老味 支那人諗旁門左道真係世界第一

為左入境你可以去到幾盡
下一步係咪偷走出醫院？

死左就真係恭喜你

全面封關

屌, 由鳩佢死啦

唔係送返去羅湖醫院？

情願死都唔返大陸
叫共產黨顏面何存

點解唔直接令佢變屍體

被拒入境唔係應該喺返支那嗰邊咩

自殺就入到境,佢地知道實跟住做

咁撚絕.......我無野講都痴線GE

深圳市人民醫院近d吖

到時梗有幾單唔小心重咗手救唔返

做得出架，以前求飽飯食游水黎香港呢啲痴線行為都唔係未試過

屌

佢哋只不過係做樣

痴撚線 真係千方百計都入到嚟

幫佢打直加多下啦

騙徒手法陳出不窮

屌快啲消毒

幫自己殺菌 唔錯

大陸系就係賤

真係癲㗎喎
究竟有幾絕望先做得出
支那真係

開鎗打撚死佢地啦闖關丫拿

。。。依班真係生畜黎

同當年班雙非大肚婆衝入落黎一鳩樣

由佢死啦
癡撚線

屌 由得佢死算啦

希望救唔返
人哋想死就由得佢

無所不用其極 屌你老母仆街死啦

會唔會遣返？

支婦表示闖關成功

隔離室全房都係被拒入境人士

拒入境點解送北區醫院架, 送返去深圳啦

人形野獸

扮自殺正仆街

由佢燒39分鐘先

我屌你老母

好煩呀啲支那狗

原來咁就入到境cls

係囉支那唔係乜柒都發展好好做乜要死落嚟
究竟香港有冇邊境?
究竟香港出入境係咪冇法律可言?

現在大陸各地排斥湖北人，湖北有些地方又排斥武漢人

賤種

由尻佢死啦

割脈都要入香港勇武抗爭？？

爭取全面封關

屌你老母， 搵隻狗渣看撚住佢啦
之前搵鍊鎖啲手足好撚過癮架
屌佢老母臭閪

唔少香港人嘅上一兩代都係咁樣

中共太恐怖

lur地、大叫、以死威脅，大陸流行呢D

佢依家係香港冇身份，只係人道理由call左白車
仲要搵人睇住佢，到佢無事就遣返

Cls

上一兩代想游水落黎有批其實體力不支死左
游一晚水vs割脈扮野真係好少事

咪係囉 做乜撚嘢啊

內容農場？搵唔到新聞網

突然諗起當年雙非臨生去衝急症室

FCed

仲有俾鯊魚咬死

只要中國人啲走難基因發作起
乜都做得出

五胡亂華果陣漢人殺剩一百萬
而家又係佔主導（先唔講混種呢樣野）

佢真係絕。
所以唔封港，林鄭正仆街。

全部都係抵壘政策

由佢死囉 呢啲仆街

送返去深圳啦 屌你老母

唔洗救啦 死咗先算

入境海關罷工未

羅湖個屎抗
冇病都變有病

由撚得佢死啦，送佢一程

雙程證都唔入得境

反而唔想入境罷
到罷果陣邊個守關
到時擺幾多機關槍都唔掂

全國進入瘋狂狀態
唔好再入嚟香港

未入境彈翻去深圳
咁樣入算唔算非法入境者

屌佢，深圳家陣冇醫院呀？割下手又可以送黎，咁不如話被蚊咬都送埋黎呀？屌佢老母

中共下的一切事物不能以常理猜度
（2019-20香港人啟示錄第一章第一節）

直接送佢去火葬啦 送咩醫院丫

屌你老母你玩哂啦咁

咩戲定game???

醒到

zombie army 4: dead war

佢咪醒囉
割完脈後成功入境

乜9黎

被拒入境 但往北區醫院
做乜撚野

仆你個街

最好救唔撚翻屌你老母 想自己趁地淋之前傳染多幾個？等死啦垃圾仆街支那賤種 個肺白撚晒日日叫生叫死啦

由佢死

哇去到咁盡 好撚嘢

未能入境就送返去對面啦

由佢死囉屌

送佢去深圳人民醫院啦

佢本身咩原因被拒

啲血好危險啲大陸人冇病 去完關口都變有病啦

咁都比入 戇撚鳩？

負責入境嘅關員有冇腦？點解要接佢嚟香港？第日搞到社區大爆發害死人嘅時候你地都有責任

做到咁盡，呢個又真係抵佢過到黎

被拒入境 於羅湖邊境洗手間割脈
點解唔係送番去支那醫院?

林奠: 要堵塞漏洞

過左橋歸香港

咁撚樣都得 咁個個有病既都咁做仲得了

抗疫保命
推翻暴政

係咪打直割先？

Diu

我係絲都忍唔住講句
死臭西
最憎呢啲一哭二鬧三上吊
寧願死都要搞香港！！

On999

要死都死遠d
仆街支那種累人累物

施君龍

死撚左佢好過啦 連割脈都做得岀

所以佢哋下一步係會攻擊關口人員搏拉

香港做官有IQ 上限

死返上去啦唔該

肯定又係無戴口罩嗰啦

點解唔送返深圳港大醫院醫？

不是确诊了就有免费治疗吗？

屌佢老味

死廢老屈臣氏打尖！

好野識玩𠝹手

香港警察點解未出動？有人犯法喎

咪戇鳩啦你 反正本身都會死
依家𠝹損手就大把人抬你番醫院
支那人為保命狼死起上嚟鳩都切比你睇

意粉吊頸 即將上演

送深圳醫院近過北區醫院好多喎

重點係幾時發現姐，太遲救唔返都無辦法

唔駛封，香港變疫阜就無人嚟

痴撚柒線 寧願死都唔返去終国 又話信政府？

屌。。。

點解唔係送最近既深圳

吓 個 post 咪俾咗明報周刊條 link 你

深圳醫院啦屌

依招真係要佩服佢，不過真係大出血先好依佢黎

屌你老母 呢啲由得佢死撚左去啦

好無賴

當陸婦被發現割脈，手足應效法popo大聲唱歌，或播貝多芬第九交響樂。

死仆街

由尻佢死麻

咁就入到港㗎。

死賤蝗又用呢招

之後就個個有樣學樣

高溫消毒

死L咗去啦！

真係what can I say

好嚴重

“你唔比我入境， 我都唔會比你地生存”

女仔們注意
一盒口罩50個換一次性交
有意pm我

一哭二鬧三上吊

哪有不封關的理由？

CLS 割脈死啦臭閪！！！！
呢d真係垃撚圾

條8婆假結婚被拒
仲要發撚住燒落黎
玩撚完啦今次

cls

成功入境了

呢個時候扮大愛左膠政府

又開先例

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

死不足惜
自殺就係犯罪
唔需要做幫兇

DLLM呢個民族嘅人究竟可以癲到咩地步

推

仆你個街黎緊會好多人係北區醫院

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

伊波拉呀 唔係迪波拉

真係死都要入香港

重點係割手腕嗰啲係唔會咁易死
用黎扮自殺attention seeking就啱
除非係頸同大腿內側啲大動脈就真係會gg
條畜生乜醒諗到用呢個苦用計

死番大陸死啦，一係直接火化啦

咁香港可以係橋度Set管制站，睇過唔合格要佢返轉頭

我好佩服佢哋可以去到咁盡

正一死賤種 扮唔知由佢失血過多死啦

所有野既前提係香港有主權 唔係中國係你屋企set管制站你都冇得反對